香港人比D骨氣, 好好懲戒一下黨鐵

話說今日經過旺角東, 發現現場安裝了好多新的CCTV, 好似只得一條樓梯沒安裝, D CAM 新到連鳩袋都未拆, 佢老母化西, 不停與民為敵 24, 25/8 先後封站的仇, 唔會忘記
自問不是建雞派的香港人, 拿D骨氣出來, 好好懲戒一下黨鐵, 不幫襯黨鐵的附屬商場, 好想睇下單靠建雞派可否撐得起咁多個商場
細佬明白有些商舖係無辜, 強烈建議商舖負責人循文事訴訟方式入稟法庭, 向黨鐵索償

我要蠃呂麗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

黨鐵係靠地產賺錢 車務呢啲算得係咩